日本夾公仔機啲figure 會唔會有假/二手？

之前夾到啲今日先開,硬係覺得啲色有啲出界，仲要有唔少污跡。

而且有啲個袋有制造番號有啲又冇

定係因為中國製所以係差啲？

冇假就昆你既

景品級貨仔點會有一千蚊figure質素
出面單隻買都係百幾蚊一隻

景品都有假既 不過多數個盒都假
景品figure 有上色參差唔出奇 再差d 都仲有
之前鬼滅個d 個面畫得差d 都有

景品一向都係咁
qc唔掂撞手神

成日覺得景品等於大型扭蛋

景品< 一番くじ < pvc figure

大媽新入職係拎景品練手先

係咁上下架喇

對figure有要求就唔好對景品有寄望

日本好多支人住
賣假野有咩出奇

800yen來貨價你想點

800yen返到嚟香港賣貴左一倍 figure真好賺

零售價係批發價一倍是常識吧

fake

800係訂貨價下化
日本零售都唔係呢個價

巴打唔知咩叫批發價

根本一開始個討論點就錯左

你figure千幾蚊佢就賺百幾2百
你幾十蚊既貨唔賺返你幾十
佢直情貨都廢事入la

話佢賺一倍個諗法真係

如果唔計成本茶記賺你4-5倍添

咁唔同貨不嬲水位唔同，賣電腦零件一件賺得幾蚊都有添
但景品一向都係咁既水位

岩呀
最近早餐戒左食快餐
一個月用少幾百
又夠買多件玩具

早餐一向麵包攪掂，出去食太貴又太多

100YEN夾一次 真假貨質素都唔及上萬YEN果D
怕嘅可以去大牌子店夾
例如Round 1、SEGA、Taito Stationzc、Namco等

點解幾十蚊會夾到真野

因為舊野本身就係幾十蚊
景品本身就係咁平

景品比ht質素你好唔好
MB千鳩幾二千都甩油啦